hi 淡友 (628)

大家好嗎

1

還可以

628

唔好

唔好啊，好多蟹啊

hi

呂神領軍

一般

靜撚到

各位 布神已經俾人挾死喇

個市悶到癲
日日只可以執格仔

夜期嚇到淡友瀨屎了

大件事布巴出返山，又驚又喜

布布終於返嚟
豬死啦幾時領軍

吕布兄點睇短期後市 ? 仲係睇淡 ?

劍指25000

比人然爆咗

升返咁多，蟹貨甩身

今日又大爆升

今日275
星期一278
星期二280
星期三282

布神

你有冇走到貨呀

27300極限不死熊

放過273, 唔撚係掛

升呀

隻PUT 賣唔出

假回引熊

273極熊 小熊變大熊

打硬啦

小熊變熊屍

大灰熊

Lm

Ar booooooooooooom

熊屍

273 BYE
274下個到你

小熊話咁快就回歸天國了

65006加一1萬!

好耐無打靶牛熊圖出現

巨棍

274極熊 今次小小熊變大雄

師兄還好嗎

強行屠殺274

有圖D巴打已經戒哂賭

最後通知 274 要走好走

大戶真係好L癲

上275未？

274熊排緊隊飲孟婆湯

提多一次

大奇蹟日

274 BYE
275 下個到你

有小小利好 仲唔開恆馬力咩

DEAD ED

熊軍悔改未

唔回直屌275

不孝子

FUNG GO GA GU??

牛市?
升到你唔信

冇可能 275極熊變身

出大絕!

唉

打完275重貨區先落？定直上28000 牛軍輕鬆

Rip

cls

痴撚線

牛軍垃圾 冇力上275

用140億咋
殺晒你班硬淡

棍上

牛已食~LUNCH加大~

Jump得

熊軍還好嗎

轉頭一野打呱你

275咁重貨 殺埋啦

仲邊有人敢做淡 成個星期幾時入牛都係賺

熊得

殺上三幻

打到先算 一回就變大雄

輸哂

贏到開巷

熊軍輸淨條底褲未

學玩期指啦，你炒牛熊?

已止蝕

IFC 好多好耐無出聲的手足

27420 但275熊鐵頂0.01

call 證監啦

我今個月做淡友都輸600點

劇本 廢淡還好嗎?

大戶好野

等有特價和牛再入過，食左13格先

熊仔一晚GG

其實除左牛熊之外 應該仲有一個叫西市

輸到無褲著

你都on9
做得硬淡
玩期指咪又係輸錢

諗緊過唔過夜牛

仲有275重熊, 扮撚晒要回一陣又一支箭衝上去殺埋佢

大戶熊永不死

岩

入牛等殺275

細聲D啦，叫人點買呀。。。。
不過今日唔殺都應該星期一朝早殺，引下人過夜

俾機會275熊走

又升緊
估到晒

次次都係用呢一招回一回
見咗幾十次啦

回一回比你275走 ,好走啦

15分鐘前我都諗緊係咪放生273熊, 之後結果係點有眼你睇

入左牛

我都入左小小平價牛,GUN

阿爺升咁少，港女都可以自轟400點上去，一陣阿爺抽高多少少真係唔係講笑

275熊好快要打

27500大戶熊 一定用黎撚狗

隻274熊打左
無左1k7

牛軍綁好安全帶未

牛軍high

1K7 你而加GUN牛 食番17格 岩岩好

27430 -2

牛軍表示太興奮，牛車可以唔使下下渣行油

戒賭-第5天

今日收278

QQ put

集緊氣

勇者

275 唔係今日死
就係星期一死

61460 不死熊！

hsi 升到發發聲，垃圾正股同我倒跌，DLLM !

又想拖到期結！大戶 我就牛到30號

275 殺左啦＿

熊市已完 牛一開始

睇定再出發

熊熊烈土已經靠近

成個月都係咁玩，得D大野夾上去，其他股冇份，最多都係升雞碎

烈火

仲睇 而加落左小小 平價牛仲唔上 等等275就唔洗睇啦

好明顯係夾上去殺完熊
就再次步入熊市

700易夾

老老實實有冇好消息嘅夾上去先？

根本上啲好消息都係夾硬嚟

牛一左幾千點啦 轉入牛三啦

牛5

冇壞消息已經係最好既消息

得罪講句
我發覺買牛熊既人
賭術仲差過賭波賭馬嘅人
比大戶睇住黎食

棍升棍升

壞消息即係好消息 好消息都係好消息

大戶想升
委內瑞拉打仗都係好消息

打仗帶來改變
升

軍備需求上升
ba 大升

275

委内瑞拉關我地叉事，香港人一世都可能唔會去

275極熊時機又黎

65492 唔捨得你呀 不過BYEBYE

夾硬搵啲野講啫，唔係班財演有乜好講

275 最後警告

大戶做野洗你教？

依家個股市已經完全唔洗睇技術指標 經濟層面 市場變咗做炒家主導 睇勢炒唔貪就日日有得食
經濟差唔洗理 日日極牛dt 逢低入牛直到有日打到你就代表有機會開始轉勢

一向都唔洗理，同埋股市係領先指標，預示下一年經濟，唔係反應當前經濟架

道理好簡單
基本上玩得股市都識睇技術指標
可惜成隻game係零和遊戲
唔通個個識睇技術指標， 個個都發達？

No
最後就演變成技術指標係用黎陰鳩你d 傻散

又妹番落嚟,係咪又有平價牛食? 大戶每日2,3架車上

寫財經新聞既最近都好辛苦，解釋唔到升市

所以日日極牛過都冇問題
賺到有一日打到你咪停

今日嘅午間大師教路點算好

諗唔到咪又話憧憬月尾貿易談判有成果囉

轉做今晚食乜餸

27500 有強力阻力 市場扭曲 繼續做淡

幾好，幾好

美股跌,資金流入本港,任佢講

食熊掌

大師硬淡左咁耐
上個禮拜已經係咁話「 估唔到夾多咗」
今日真係唔知佢會再點樣講

w破頂 追牛

淡淡悔改晒就買熊

或者話700批左兩隻垃圾遊戲, 市場憧憬黎緊會開始批大作都得架, 點講都得

唔打275點put呀

上個禮拜佢個樣已經好慘下

我悔改了 你可以買熊喇依家

仲有人博跌即係仲有得升

今朝是但入隻牛都有錢收

早幾日仲話恆指已經開始冇力再升
今日咁樣升法真係唔知點兜

死廢老日日尻up 衰撚過啲評馬人

275熊大平賣

你敢？

買住276先啦

仲黎 睇黎仲有得升

繼沒事兄後第二位硬淡

差果20點， 一陣打個乞嚏就ko

275堆神熊等咩啊，煮到9成熟啦！

頂住，撐硬你

沒事巴有上水咩

可小注試熊?

有危必有機 快手走幾轉 不知幾和味

自己諗

275好大阻力阿 買牛先

到我上水

275大戶熊 驚西

過年後先熊啦

Waiter落單!
275熊掌一碟

QQ加put末

期到27494

Qq扯哂旗，準備領軍殺275熊

275熊再見

338，344都有
仲未到344未驚過

27492

275 熊BYE

275 已殺 到278

275 已殺

2萬8 fat fat

27500
K.O

Pak

繼續升？

淡友死剩幾多？

活影ko

亂尻咁黎
咁既時勢可以咁升法真係

各位熊軍大佬好嗎

殺埋276佢

276熊?

巴打有信念

龍市來了，你估爺西放水流架？

大佬輩一早潛水，得番D傻散係度9up

275-276中間都仲有好多 殺埋先啦

升市原因 大戶要升

未殺哂

大户：我今日唔要再見到一隻熊仔

Me

275熊

27600熊準備

Qq380我先會投降

學布神話齋，唔好鬥氣

成功達陣
下個位 二幻八不是夢

順勢而行，切勿螳臂擋車

平牛了 唔好貪

信心不足

沽盡佢

仲有人沽 = 未升完

276大户熊

我273走左 仲有得殺
我以為我燈
點知275都燈埋

好彩入280熊 翻訓完嚇到標尿

引熊咋?

睇日K 成個W靚到呢

殺完熊 沽得

大户熊防線今個月向後移左2000幾

咁都訓得著 你係得的

連登仔熟知世界經濟

連登仔話經濟差就係差

牛仔日日賺

我見你呢個星期都係硬淡

原來DT先唔會輸

係井底睇經濟

冇力上了
Free falling

依加知都唔算遲 DT易好多

有D人大陸都未上過就話支爆又盛...

要走牛了

過夜為左想食盡D 慳幾廿蚊手續費 原來會輸爆廠
休息下先

起身見到275即all in溝淡

因小失大

為左$20

我沽到3萬點就算借錢都再沽

有冇280熊介紹

唔好買瑞字頭

就係要呢種氣勢

大家點睇而加似咩?

尋日都話呢d妖市唔玩好過玩，連d垃圾正股都放埋，有賺就算。唔想提心吊膽過新年

利申尋日放左700今日爆升

正股渣到天荒地老是常識

agger, 暫時依然好多殘股可入

發現真係一買就先插幾格
屌佢個閪

莫巴我都係

QQ 340

美麗的雙底

沽到上天堂問埋耶穌借都仲要沽

點解你咁多錢輸

莫巴買熊？

熊左？
我已經唔係望佢升
停係到已經多撚謝

50歲（破產）巴先有錢
日日都已止蝕

中銀香港 痕生 等港銀股仲係墮後緊
睇好有買快手
地產唔知仲追唔追好 升到爆

傳說莫巴棍 莫巴買左咩

都係睇定啲先入熊

入得

日日尻up

仲未斷氣wo
想谷多波殺276？

已止蝕！！！

咁快棄牛入熊

輪證勁多淡倉流入
點會跌

無力啦 就算要上都回落番百幾點先再上啦

就黎重上企穩275

又迫大戶殺熊

今晚大家又會見到肥熊柱
27800

跌呀！跌多一點呀！

逢低入__

淡淡死心不息 咁玩法真係夾到28000

阿婆都識

升市：淡淡呢
跌市：好友呢

手持隻牛熊跌咗幾格: 莫巴呢

牛過

要牛定熊升 開口就得

都升得唔得

就咁計 290都一定到

大6真係ON L 9既，出遊戲都要共狗審批，皇恩浩蕩咁比2個牌你，又話做起個市，我就睇下你點還~

恆指今個月收倒係27260上面！上望29400

引完熊好繼續升啦

止賺一半先，而家好似仲係淡淡佔多數，不宜買熊

overshoot 3幻
cfu咪有排挾 有排唔gel頭

280

大牛市咩！

淡水熊軍表示：278不解釋

目標 298 落車

龍五吖！係龍市五期！

298咁不如望前頂34000

逢高加菇！

午市一開打埋276 大家說好不好

牛軍hi hi hi
你話今次點做好

大戶係咪on9?開單邊阿婆都識買牛賺錢

275 企穩了

上呀牛軍

其實除左大師外，仲真係有冇人等跌市

如果早前有殺26800隻牛我就信佢會上！

大師信徒

係見到個市跌9000點所以講經濟差

go go go 285 'go go go

三幻不是夢

殺上276先啦今日 都回收左5千幾張熊

等再你出現好耐

逢高加沽大法!

硬淡悔改未

牛 再升300點

燈?

仲睇緊淡係咩心態

276熊大勝

真高追

即回

熊軍投降未

牛3

係龍五

大芋牛黎架...點殺

宜家似足17年一月，硬淡等死

一格半格 驚鬼

養肥賣比你然後殺

真係唔知升到邊

散戶最近都玩逢高加菇或者走蟹貨，有幾多個買近牛吖

升左咁多 升唔到幾多
呢d市跌隨時一棍落
侵侵呢排隨時有機會玩野

同路
一齊輸

唔落返270唔買熊

呢一刻買牛熊
真賭博

落到果時又話回吐架啦

280熊震緊

震左成億成交

941 put

你逢高加沽未輸死，一定有日還比你，加油

始終今日都多咗好多人入牛
依家唔上唔落
似乎牛熊兩邊balance 好，入左 equilibrium
估計好淡爭持會妹到期結後

典型敢贏唔敢輸 到時落太快就唔買熊 再搏短彈

我都覺得今日升多左，本身估今日274,下星期 期結前先打多囗275-276
大户真係好L等錢使，唔使半日市就差唔多打到276

仲有200點就到最低保證金水平
洗唔洗入定錢

唔入即幫你平倉止蝕
錯方向就愈輸愈多 你諗你

淡淡投降啦

跌返幾低先 ？ 升2000回幾百？

IFC仲有無位

無玩幾日 依家入牛牛燈吓巿先

點燈 買你對家

今日殺多200？
唔係好信
下星期再諗

走左淡倉睇住佢升 雖然無得賺但都好開心

今日升多左
聽日打回原型

聽日

再買番你對家

大戶話 冇市都要升 龍五！

2019會打回原型
唔打就2020再講

淡友死哂未

應該死得7788，除咗班自燈友

起碼啪埋278熊先肯悔改

針左

班賭仔殺完又會加

淡友去哂邊？早兩日好大聲架

然後上3幻 最後針得

巴打月入幾多先會買期貨

月入1隻肥仔威威咁上下

再沽

關月入咩事

冇本點買

有冇人知美團3690 做咩爆升

利申 put咗

三皮夠做細期啦

牛市

因為要番工對沖

龍5

我就牛左 支持上30000

班友仔牛熊兩三格都成千

上埋276 ok

好期待今晚個分佈圖
276-278應該好L長，每條千幾張
（下午市未殺哂既話）

琴日終於唔燈啦

我都係5~600

依家個市
同馬體會入一球1:0 冇分別
基本上場波已經完左

會妹到期結後

亞洲杯日本

致淡友

戒奈奈ig
第3.1415926535天

點忍得住唔去奈奈ig，平時訓唔著都睇一睇，拜一拜，許個願，然後第日就有錢羊

你就好啦, 成日羊錢

升2500都未回
一定係上埋30000

之前豬咗好多，自從開始拜奈奈之後就轉運

同摩佬教波冇分別

三幻三見

乜軌都穿晒 仲唔牛真係同錢作對

呢排成日性交
但轉唔到運

硬淡會30000點先追貨

交一次轉一次，你交太多，神會亂

硬到

檢舉左

原來鳩蛇改左名 以為你豬到唔再上黎

檢啦檢啦
等我省返啲功夫

快

又開車喇

好似好耐無跌過

跌左兩日啦 幾十點咁多

升得好唔健康

夾硬夾上去

有無羊到?

加油丫

追數中。所以暫時9up 練住先

【成交提醒】成功买入20000股恒大海通九四购A.C()，成交价格：0.136，此笔订单委托已全部成交，2019-01-25 13:25:15。

我成日照鏡都輸既

3點先開車

你係咪做唔岩次數
做1次
衰運轉好運
做2次
衰運轉好運, 再轉番衰運

做咩檢舉人

根本就係要跌 但大戶要交數 點可以比佢跌 你睇下美團

照鏡係鏡像，調轉架，豬死都似

美團個個put曬，唔夾都對唔住自己啦

應該搵唔岩人性交

唔好屈
岩岩加入連登

奈奈幫唔幫到你呀？

夾到個個走哂再暴跌 大戶真係冇可能輸

淡友女神
不了比人圍毆

不過我真係日日用美團，最近晚晚加大M記x2

買左好多?

CALL 咗
升 2382 都唔升佢，無理由

522 都 +7%，call咗最慢個隻

跌未呀，好想D大佬輩出番黎話275 put 左

正式宣佈牛3來臨

又係收左下就市? 呢期日日都係朝早有市 下就就妹到收工

等下啦, 引到咁上下啲人以為見頂就會再爆多浸架啦

今日又收市上275收，276就未必

要清下蟹貨先，散戶仍然係出緊蟹貨，似乎未有人追貨

雖然我係垃圾 275 熊左兩轉

年尾比老散出貨吐現，佛心大户

羊到錢就得

買唔翻就搞L笑，咁搞法過完年一開就 290

我見布神今個星期係出面係咁出燈post都阻唔到個市夾上

單日升一千未 上年呢D時間真係日日都升6-700

布神幾時真幾時假真係冇人知

龍5已到

麵神都破燈你知唔知

岩岩275呢下再熊左 但覺得有機會再上 睇位走

等睇冚家拎唔敢劏275熊（就好似之前257牛咁玩法）

熊佢老母先

劇本，大户27x 呃老散貨，過完年沖上 290派番比老散

到時全部都係好消息，估計可以做個大圓頂

加牛 星期一280

牛牛吽

Qq又發力

夾到399

早2個月 25x入果D高手，有冇諗過咁快索成百蚊

加牛

4萬玩MODEL都得

65072 不死熊

280 熊軍堅守中

個西鑽石做？咁貴

沉船啦...

恆指有28000姐係qq都350樓上
到時我沽爆qq 沽到佢見毛主席

276 熊軍在此 誰敢殺我

今日熊證未平倉合約唔知會少幾多張

我自己入左唔少277熊

無，同你一齊殺返牛軍

我寧願等轉角先入，賺少啲好過捱

比牛軍捏住條驚都仲咁大口氣

加油啦，熊軍冇大將，9 sir當先鋒

頸

Qq係先鋒

驚你有牙
大把信貸額

我都想call呢隻垃圾 開始轉勢

700億交易左係邊

佢知我開始懶~
想我唔UPDATE
用心良苦呀~

有百幾億係淡友

落定觸發盤27560 +1 先~

日線MACD call sign.
不過小時圖咁爆..
我都驚會入高左~
一陣有位走感手..
留一手玩下算..
另一手用黎溝

小心睇路

假穿就奶野

輸唔到幾多~
我輸四十格走架啦~

望上可以成百格~

我覺得今日會高收~

真程而家去

我買法係day high ga cow DLGH

近牛都變遠牛 換隻近d再玩先

已加沽

熊仔

早左你少少加左沽

Strategy 27560 +1
目標五十點~
止蝕 27525 左右

又dh 鳩蛇典算

死不悔改

又送多2隻熊掌比大户加餸

邊撚個鳩蛇呀屌
28000先全力沽恆指
依家沽qq為主

Qq蛇

有冇加茹QQ
要再改名

信用卡現金套現兩萬+payme 5000蚊
Allin 64481

大雄變小雄

幾錢入呀， 幫你祈禱

唔通搵左hehe

你快D幫幫佢

可唔可以淨係pm我睇
我成日唔記得睇

唔洗
星期一數錢

過唔過夜牛好

仲想過夜咁威，抵你數錢數到手軟啦

有賺咪擺

加油 牛9左

連登矛Pm ar

好似有個硬淡連燈仔做淡做到失咗蹤

打埋遠熊換近熊
總共125手 64481 均價0.22

岩岩熊左

放感手先~
一手算~ 0.136 > 0.138 ~唔洗蝕手續費

3格妹左一日

睇黎今日升唔多，又多番D淡友加入熊軍，加油，劍指23000

响275妹左兩粒鐘

上証回番咁多港女都唔跟, 硬過我碌鳩

因為你條衰婆周圍𠝹仔

大戶要升不需理由

大戶會有報應
阿爺大大棍落你唔郁

12000 換股都啱?

3點無阿爺阻住 再升

夠近夠平

期結不嬲無敵，等打靶喇

謹記2019年港女守則

跟升唔跟跌
冇消息＝冇壞消息＝好消息
重大壞消息即係政府會出手救市＝好消息

再嘈叫沒事兄收你皮

插得未

已列入失蹤人口名單

就算外星人打到黎搶走地球人做實驗, 市場都會解讀為好消息

lunch前 岩岩入熊100手 1點20左右分鐘 走晒

輕鬆執幾k

可惜今朝 冇機會入牛

3點了

明年今日

俾夠時間大家上車

睇圖既話，真係可以炒足一年

睇番一年前個市 就可以跌足一年

殺晒啲熊你慌唔會跌
歷史教訓 通殺

今日牛牛升得咁高興 新年前點都要劏牛賀一賀佢

個27560 +1 仲未touch )

我27700-4都未見成功交易

TG我

衰婆

小心281結

1530 都上唔到27560 就唔 +1 了~

恒大23.8

睇個款似想臨收市殺埋266完結

垃圾都升 牛市來了

16真係勁到仆街

美團升咩鳩 落注沽先

真係有機會282結

唔好咁早叫啦，比淡友weekend放鬆下

我都係淡友黎架 豬左好幾日la

重注Put十卜淡友

280 大戶不死熊

越嚟越多淡友收皮
包括我

屌，正股仲係妹妹下，跌市就跟得足

尾市扯上266收perfect

引熊都懶

尾市~
唔call 了~

今日成個下就停左市?

含大

一向都冇午市架啦

日日下午都停市，我d280熊都係唔走了

收市最後一腳踢上去，詳見昨日尾市

巴打今日都係開市入熊？

CLS

你+定-？

點算呀qq

聽下大C講乜....

係，不過等開市升完第一棍先

PUT ? 369

堅想爆多棍~

坐到年三十晚啦，走乜鬼

有機

牛真係點玩都贏

日日都係咁，唔悶架咩

咩位買都羊

挾淡挾淡挾到年三十晚

仲有70點276RIP

大屍話頭六個月睇淡

你平時幾時打好

尾市先上註定執唔到

我同你, 唔係好熟咋喔

通常六點幾~

不過星期五慢啲~
要搵股~

有無巴打會熊博回

想用夜期-1大法

有冇極限熊介紹 ! 我要回本 !

62054勁假殺定收市前殺

不了

勁假殺 你話我話架啦

無膽點羊錢

驚系咩熊dee

3690好勁

280穩陣d

3333 隻輪 0.136 都變0.154
唔走一手咪好啦~

280不了 搏回唔用極熊仲要豬突

呢樣真
仲買遠
我輸都係輸呢幾十點

仲有13點 打埋佢啦dklm

收市前博一下淡倉先

等緊入熊機會

又臨收市抽上。。。

唔係好敢過夜

其實成個月有7成日子 相同劇本，阿婆都識玩，係淡淡未識

比weekend自己放鬆下啦
過weekend訓都訓唔安

回一回引熊再鎖熊呢個經典動作都冇 0逃生門比熊軍 屌大戶老母

dh 收 好惡

牛三

又dh收啦
每日咩位入牛都係羊

276熊 要講88

殺埋276熊, 今晚開始暴跌

Waaa期指
殺呀

OK 熊軍領命

勁假mark高真係好無恥

大戶又博哂老命刷錢

邊個大戶

真正贏錢既真係少數 就係跟牛既人

下星期28000

係咪又波段投機者，佢重熊過夜呀，淡友自求多福

dhh 收

可能只係對沖一下

呢個係成交額定量黎

62054岩岩好殺埋 仆街到

喺床上又唔見你咁講

岩岩好1點

屌， 62054

清唔好咁痴線啦

頭先想-1禁錯左+1 心諗點解dh都羊錢既

鳩sir 係咪真係入左熊....

唉, 我介紹醫生俾你啦

下星期食到278 free fall 落268

點解坐中間嗰果蕭曉婷把聲咁man

下星期268

轉緊倉

唔記得走牛

唔識睇了 岩岩大戶轉緊倉

利申 鳩up

轉咩倉先，9up唔緊要，分享下

點解你可以咁on9

禮拜一數錢啦你

頂 臨收市都要殺上27569殺左隻27568熊

一千億交液

揸住囉，可以揸一年

空倉放假
臨收市最高位放晒d牛仔

有買 ？

大戶好人，最後一分鐘殺，交易時段畀足時間大家落車，又唔洗大家心掛掛過weekend

奉勸淡友留返d錢過年

咩住入牛都嬴

不孝子!

冇啊 岩岩見到4:20開始有轉緊2月 不過唔識分析

死埋
屌少隻雞

週線應該幾靚仔

樓上熊仔仲有好多，下星期28000見

收到風，圖爺熊過，今次重唔千升

又要換春袋 下星期黎過

換個八核既

求大戶夜市俾位入

今日唔知熊又流入幾多，牛好多都食咗糊

清玩咁大 錢都好易再草過 慢慢黎啦

好建議

真心？

唔會無哂，但係到時好友仲多

i know that feel

有幾多人比財演睇淡呃鳩咗去做淡

唔好死
Qq會比你一個膠袋

Cls bro 買牛熊豬左50k 買小米又豬 幾十k
估唔到有巴打勁過我

話時話，布神係咪真係講過叫人開淡倉？
岩岩先見佢開post叫熊仔睇路

佢兩邊買駛喎，有冇跟呀

唔會上3萬 傻仔
2萬8 止步
信就信 唔信就算

賭得咁狼，好不安

講真，堅慘
1. 跟人已經要警醒三分，仲要唔訂止蝕~
2. 呂布條友好鐘意扮假膠，一時叫28000 一時叫PUT，你要係度玩慣先知佢幾時真幾時假..，印象中呂布26000 好似冇叫開淡.. 係都係玩CD RM...只好講你中伏了

巴打剩係跟呂布買?

唔好包拗頸啦...

要結合自己分析先得，死跟人買會死得好慘

夜期-1大法慘被ig 打左 豬左50點

呢邊都輸淨兩成lu

一個消息夾QQ十蚊真係玩到灰...

呂布呢D跟佢少少汁下加大好喇，上番260佢都潛左唔講心得，近幾日更加語無論次，開post又話熊又話上28000,即係講L哂，你點跟

本多終勝
咁大個本唔貪心買下正股食下差價都好好搵啦

佢成日玩膠

你唔輸錢。佢點賺錢

你膠一邊就話姐，兩邊都講，想點

[member]唔係咁既~可以雙贏~ [/member]

唔認錯表現

果然岩岩出黎做野輸哂d 錢係最好
會痛極思過

連正股牛熊，豬左50K , 離開左淡友post , 戒左賭，個人都精神左，之前mon post , 睇股，無哂精神，依家終於可以放開啦

上面唔洗灰
我極熊都死埋
輸一點睇住我黎食

星期一過夜熊數錢

仲留係度睇某幾個傻鳩撚真係弱智
只係講投資跟風一定死得最慘
下次記住做好功課

都係無左隻冰藍姐
唔好灰心

50K好少事。家陣我都少做買賣，揸正股加少少牛少少call就算，DT有時好煩，而且阻住做嘢

大家開心過周未
升埋美女就牛牛歡喜

同天凡大師差唔多，連燈仔咁好跣唔跣都對唔住自己

信班大神輸得唔抵
自己諗錯輸都叫自己輸
好似強姦金，人地幫你輸，倒不如自己買輸左都抵輸

繼續做淡喇 挾到年30

好在唔係開收費谷，唔係實比人斬

338沽左700死左未

講多句 可能唔岩聽
要買都唔買牛熊啦 明明你自己都知港女大戶擺明撚狗
日日都為左殺牛殺熊亂夾
咁多種工具唔揀 要揀牛熊
死左怨得邊個

呢個真呀，牛熊最撚狗

好似開住牌同人鋤大dee 咁 玩條毛

夜期又爆上了

其實佢都會錯 錯完轉身都會講 但到佢轉身個陣個個都當佢假膠 就算認真分析埋比你聽 因為啲人唔肯面對自己睇錯市就選擇性失明一味繼續沽 唔係話人講乜你就信乜 但你要諗下人地點解做好點解做淡

唔降準
但可以印錢

先唔好講果幅牛熊圖
話睇住黎炒真係痴撚線
諗下都知無咁簡單
次次轉角都俾你捉到
呢個世界就無窮人

鹽巴美股有無咩事

我覺得每個工具有佢唔同玩法，牛熊證只會係大位用一千幾百博佢，輸左就算

難分真與假

個張圖根本係百家樂張路紙黎

今次真係28000不遠矣。。。。
星期一？ 星期二？

要同證監投訴 大戶268開始追住qq 蛇黎打

call put唔係漲哂窩都唔買牛熊，成日打完你先上

要夾既 290都有

咁點解唔買期
跌穿保證金自動斬 起碼都唔會輸清袋

你地悟性低唔明, 就怪人
買貨前唔識得自己分析架咩

ig? 玩開正期，大低開會輸突

假乜？
今日期指都輸撚左萬幾啦屌
極熊被打又豬2萬4
沽撚左qq輸少少

66 戒左賭未？
我連牛牛既錢都拿返哂出黎，無得買，安樂哂

琴日QQ都出晒消息,
沽左QQ都硬食架啦
好多FD觸緊, 而家D蟹又肥D

你最先睇好 但一轉身就被好友打到仆街

幾何會大低開

如果呢轉真係上到28500，小弟真係會每五百點買一口，我覺得上到呢個位直博率好高，用千零買打耙熊博佢，

仲有冇美股硬淡

搬到上246 打我囉

10月個下係例子, 800點

Ig 246啦喎清

我記得佢開頭話會破245底，之後上到唔知258定262就轉左牛，上到267時話會回到262俾牛上車，跟住就冇再出post，我冇跟佢（硬淡到270 ），但唔覺佢話260沽

今晚再搬

升得上應該已熊轉牛

呂布好難捉摸，一時又話冇加密可能係自燈

所以算啦，當買個教訓，人地冇義務帶你嬴錢

敢就要睇下美國仲會唔會加息同縮表，嚟緊議息睇下有咩消息，係牛定熊等月尾

懷疑唔小心屌左大戶條女要狙擊我

我叫人年頭唔好硬淡
但我自己又做淡
我都唔知自己咩事
但到呢一刻我返唔到轉頭

咁要睇下佢功力如何

咪埋眼+都赢
相反做淡身手幾好都要豬

星期五 抖下 唔做功仆課住

夜期

一定會見番2字頭既，頂住呀

升到500一拆二

今時今日仲有人信呢條撚樣係真材實料 真係抵你輸到傾家蕩產

條友根本睇唔穿個市點走 買晒兩邊係到扮假膠(其實係真膠 ) 你班友仲以為佢係要玩人先扮傻 仲有d信佢贏層樓

唔怪得倫敦金今時今刻都仲有人中
傻仔係無分析能力 人地話自己揾到錢就覺得人可信

都算 質疑佢係神棍老千既聲音係呢段時間根本係無間斷 選擇性失明去做佢死忠 根本你自己都好有問題

錢方面唔洗擔心
係信念方面唔可以輸
一輸就無了

你有錢咪有信念，冇錢講乜鬼信念

美股跌番一野甘既得唔得，做晒頂又唔肯死落去

股市從來都係要順勢而行，買錯邊就要認
因為自己唔係大户，只可坐下人地架順風車
我月初都係沽左期，輸左就輸左，無計架喎
一係就反手買上，否則唯有學奈奈要忍下

你永遠無法叫醒裝睡的人

錢我輸得起呀
被夾到無信心呢樣我有機會輸唔起

畀大戶fake到臭晒，以為自己270先開沽好醒，今日即該坐5百幾點

你呢d新人收皮喇

12/31開沽
我想問下各位，下一個交易日1月2號 恆指收幾多點？

好彩布神開左個gp 唔會再有新人入。
呢到呀豬呀狗都入到 喺到搞事

因住俾人話你係打手呀

今日又死一班人？

是但喇 係咁先

31/12 期指最高26000，最低25710，收25854
2/1 期指最高25868，最低24975，亦即係收市位
換言之你31/12 幾時開沽都好，2/1 都應該有幾百至一千點執

更甚者，其實期指係去到7/1 8/1先升番去31/12 既水平
淡友有成個星期俾你執錢走，可惜總有人衰貪心

升災

諗住食大浪學呀沈穿24500 咁易咩 ？

有800點我冇食

諗住會穿24500

其實我唔係怨呂布
我係想呻下自己操作好差

你地唔好再亂屈佢神棍
佢自己都有提大家要轉身
只係我睇中美一定傾唔掂數
同埋上年次次轉買上都中招先冇走
但我至少冇逢高加沽

唔覺得係呂布害我囉
31號入淡都係我自己既決定

lm 食花生

我都好幾日無上來

輕輕回一回比熊仔走好wor

夜期回俾你 日市就

你又出聲

做乜隔幾日就會有人loop一次
煩唔煩
到底係咪打手黎
已經冇左班舊人冇乜野睇架啦
都仲要整到個post鬧黎鬧去

未轉向勿估頂

戒緊呀
話時話
我戒緊第幾日
好似好耐咁

我270都用左牛做一做對沖 呢轉賬面係輸 不過唔肉酸 有得守

我係咪戒緊6日賭呀
有無人答我
感覺好漫長咁

唔賭就是贏
如果你都好燈

已經2年了

今個月真係燈燈地

鏡花水月

唔知點解呢今日突然開始睇淡
可能到我通道頂
又到左策略買跌位
利申：無貨

今晚侵侵宣布進入緊急狀態，道指千跌好唔好

你睇淡係人生定個市

市呀
但我又覺得自己燈燈地

你係咪調轉左本聖經讀，好似人地練功經脈倒流咁？

買左本野之後就開始輸錢啦

燒左佢

無入市 個人無咁焦慮
試過手震到跳左成40點先落到盤

仲有繼續睇
同埋另一本藍色未睇
藍色嗰本好似勁啲

奈奈無入group?

無呀

咁就唔好炒啦，買下股票收息好過

唔買啦
唔可以停藥

食住藥玩仲易賺錢

手震買錯左就67

班仆街又疾cfu

奈奈加油

我同師傅都被夾緊

錯有錯著呢可能

我都放低左幾日。今晚又要睇下先

話唔定-1變+1幫你大賺呢

有次買錯左
止賺
埋數少左錢
如果唔止就大賺

冇蝕先做到世界冠軍架嘛

我以為自己-左
止賺
原來止蝕左

夜期一開係咁升

食多兩粒先玩

今日有冇破戒

戒多兩日好出手啦 最多俾位你玩下啦

正常。完全明白

無買
App都無開

犀利

道期又爆，升撚夠未呀

一個鐘頭後夜期又飛天，不妨＋1定

熊仔仍然無乜少過，牛又無多到，即係仲有得殺上去

睇怕至少28000 先再有一批淡友投降

淡淡好有米，無限子彈

咁有批290，280沽落黎汁左3-4000點profit, 依家先夾左2000幾，應該夠子彈捱多1000點

熊軍無限糧草
牛軍強弩之末 快d 悔改

不過真係唔多明升到咁仍然無人轉身入牛？街貨牛啲量仲係少得咁誇張

到280更加會博補震口 熊仔仲多就真

呢個問題舊年年頭由牛轉熊既時候都有人問過

夜期準備
未上車既快手

1月周k月k似唔似15年10月

我覺得會見285以上

侵侵政府停擺咁多日 個市升足咁多日 不如叫個政府執左佢啦

按埋老婆

老婆唔值錢

停擺令到本身可能係唔好既經濟數據出唔到＝令壞消息收皮＝超級好消息＝爆升

可能上埋290都唔出奇

開車

近牛變遠牛
三幻三見

仲升緊 熊仔88 好在星期五隔一隔應該好少少

升到D牛都趕唔切出世

呢個真係完全攪笑，停咁多日升足咁耐

夜期又成百點，有冇巴打汁到錢
多謝大戶

星期一一開市又執錢

走左牛 止賺左
星期一又要入過

痴線

Dji 249見

妹升到得勇者先上到車

有時覺得呢..
真係用HSBC個靈活供款強績金好撚過自己炒

大戶特登撚鳩班散戶等佢地以為自己投資咁易呀啦

美女龍5呀

美女可能回，準備跟升唔跟跌，最後沖dh

男字絲
定gay

最正既係靈活供款可以隨時拎返出黎
又唔使選邊隻升定跌

妹升 要到100ma左右先有阻力

預料美女升400

上星期五咪都係咁，結果星期一咪都係妹下妹下

大戶又搶錢，美女回緊氣，都等唔切自己抽上去

應該咁諗 香港升左先到美國

重倉280，唔通要裂口升500幾點一棍殺曬啲熊

分開上好過，殺更多

完全唔跌

殺極都會有，只會挾到牛市重臨

美女係咁衝24830 穿左dh起碼升多100

咁L長，睇怕星期一 起碼打4000張

夾到淡友悔改先肯落

期結前都應該會升
分分鐘期結見2萬8, 升多5百唔難

頭也不回，估夾上278收

正

夾住轉倉姐 嚇我唔到既！

本身估星期二，三到280
但依家咁既氣勢，星期一就到

你個cfu打手

夜期已經277, 星期1到280真係唔奇

其實升乜
不停升 唔健康到一個點

講來講去其實得一個原因
就係夾淡

健康升你仲撚驚

果日夜期咪升二三百 一開市平開

此話何解 淡友唔洗玩?

B浪係唔需要理佢因乜而升
總之墜機前走到就得

錢多咪炒上，食糊咪落囉， 唔需要原因
上年一月升跌又解唔解釋到?

認同, 唔會知升乜
都係搭順風車

Dji同含指一樣玩頭一個鐘is ok 又被人點左穴咁

呢幾日都跟港女咁走，似係跟港女炒上

一開波上車就羊9硬，睇下仲有冇多棍上，就算冇都係收dh

同日市買牛一樣，咩位都羊

我又黑啦，屌

坐定定

我沽左好多期指

沽